大生生活超市疑似優品360旗下

入面既野大部份一樣，想fc

1

2

咁惠康同百佳係唔係都係有關係
大家賣嘅嘢都係大同小異

有隻穀物類野得360有，大生又有
非常少見，網上亦搵唔到佢係咩公司

民生就一定係，大生睇怕都係八九不離十

360 就係用賤價入支那貨換港幣走資，做靚盤數三年申請上市cap 水，民生就係想用同一招啤殻

民生同360係兩個老闆，不過之前有新聞話兩個係老友，我懷疑部份360連人帶貨頂左比民生

咁大生係咩，好恐怖

推

深圳有間大生農業乜乜乜
又有日大生地產乜乜乜
大生集團國際有限公司（即係大生生活超市）
如無意外都係黑底
宜家搵唔到背景/董事資料
好人好姐使乜隱瞞
佢官網個簡介講創辦人理念
但連創辦人個名同身分都唔敢提
因為一講就會畀人知係支那人

有懷疑就罷咗先
去返759/百佳

依家好多賣菜賣肉都係大陸佬開

唔係360旗下，不過都係藍，建議樓主去黃藍地圖search

搞錯左，黃

On9

大生黃架

其實好多人都有疑問既，討論下都冇壞
可以比更多人知幫襯緊d咩人

大生唔係360旗下。老細係兩個香港年輕人，自己係嗰度做過，cwb鋪好撚黃，之前遊行有員工派水，老細都冇屌過啲員工。

謝FC
樓主食屎啦！

唔黃得哂，但未致於出聲撐警或者出買香港人囉

Pull

幫手拉
感謝FC

咁要買下水先得

大生黃架，cwb鋪派水個哥哥仔經常屌走蝗蟲，老板好撐佢地，幫手屌走閪客添